# BINAR-IOS-Networking

Untuk membuat mock API, bisa dengan menggunakan

https://my-json-server.typicode.com/

Ikuti langkahnya dengan membuat repository baru di Github dengan isinya hanya file db.json.
